kcl 定 st andrews？

打算讀business management，睇過complete university guide嗰d網，呢2間喺英國都係top 5，st andrews仲要係排第一，不過overall st andrews就排100好似野雞大學咁
kcl個requirement就高少少，但係喺london所以方便d
你地會點揀？

kcl
st andrews

push

King

Kcl for sure, 入咗st andrews 你就冇uni life

你憑咩咁講？你讀過咩。

Of course KCL

識人讀st andrews, 悶到抽筋

St Andrews 唔係出名讀 business management嗰啲咁嘅課。佢最出名讀係文科，例如歷史、哲學、國際關係等。讀St Andrews 享受到英國嘅田園風光同埋了解到蘇格蘭文化。

Kcl就係喺倫敦，方便、可以落club、多香港人。如果你鍾意香港嘅都市生活嘅話，kcl 會啱你嘅。

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

點解講冇ulife？

喺嗰度，你就唔使旨意去club、亦冇乜嘢買。但係可以了解到英國文化。

同埋st andrews，風光如畫，亦係高爾夫球嘅發源地。嗰頭都幾多有錢佬出末。

但如果你想要城市生活，kcl啱你多啲。

只係想講會冇咁好玩姐

Ching 有兩間offer?

咁激動

Kcl 名響啲
返香港睇global ranking 有用啲

你又唔係留係英國, 咪揀St Andrews啦

未，而家仲先讀alevel
諗定先啦，我有信心，唔係我有得揀邊間而係我想揀邊間

有信心就lse啦

我啱啱睇緊但係好似requirement高好多

Kcl 啦alevel中文都計

alevel中文好難我有個師兄就係因為炒左中文搞到ucl變uom

吓我祼考A*

因為我睇complete unuversity guide個排名，business management st andrews係排第一好confusing

咁堅

唔好盡信 佢個排名好民主 可以chok ranking

想吊金龜就st andrews la